一人一放大鏡

始終可能有人發夢嗰陣時跌咗眼鏡 下次可以幫幫手帶放大鏡去發夢 尤其是太陽好晒嘅時候 又熱又多人好難搵㗎嘛副眼鏡

#叫你個太陽落嚟見我